屯門街坊入

唔好撳入去
內容大要：聽日3點大媽照舊開檔，次次都咁少人睇死你地班屯門人

今日班老同大媽出手打人，班狗到場結果原告變被告，
今日議員如常在 #屯門公園 當值。當時張可森助理為了保護林明恩，於是站在兩者之間，避免林明恩被滋擾。防暴警到場後，突然將助理、一名大媽和一名大叔帶到一邊問話，再將該名助理及大叔帶走，聲稱是帶回警署協助調查。然而一眾區議員到青山警署了解後，竟得知該名助理被警方以涉嫌打人拘捕。

班大媽同鹹濕伯父已經無法無天，康文一直無執過法，光復屯公已經唔係一朝一夕嘅事，希望各位屯門街坊團結，對抗大媽！

屯門人！3點屯公1.2億橋集合

推